一日內四人打科興疫苗後送院 39 歲男感眩暈顫抖須留醫

疫苗接種計畫上周五展開，政府今晚（3 月 1 日）發稿公佈，今日有 4 人在接種科興疫苗後，分別出現眩暈、身體無力、血壓高、心悸等症徵，需要送院，其中一名 39 歲男子需留醫觀察。

四名需要送院的人士均是在中央圖書館社區疫苗接種中心打針後感不適，其中一名 39 歲男子感到眩暈及顫抖，於上午近 12 時送往律敦治醫院留醫觀察，情況穩定。

另外三人則無須留院，包括一名 69 歲女子在接種後血壓較高及身體無力，48 歲男子血壓高及心悸，以及 45 歲男子感眩暈。

接種計畫上周五展開，政府指今日共有約 6,400 名市民接種第一劑疫苗，累計超過 27, 000 名人士接種了第一劑疫苗；而目前累計超過 228, 000 名人士預約接種疫苗。

政府過往每日都公佈接種數字，但就沒有交代送院個案，記者今日在記者會多次追問送院個案資料，食物及衞生局局長陳肇始及公務員事務局局長聶德權均未能回應，至晚上終首以新聞稿公佈今日的相關資料。較早前，曾有一名 72 歲男子心悸不適送院，仍然留院；沙田源禾路體育館疫苗接種中心亦曾有一名婆婆接種後不適。

習爺爺對手好似太陽咁撚溫暖

唔係打完個下即刻奶野
唔計

聽日就會有8個

39歲都咁on9

無食早餐啫
乜鳩都關疫苗事居心叵測

四人已犯國安法

廢老：個個唔死，死中你，就係你抵死

咪係
講左副作用少
所以一定唔關事

即係冇人有副作用
所以證明副作用少

有冇食早餐？
＞ 有 —> 早餐食物引致不適
＞ 冇 —> 冇食早餐引致不適

又贏

琴晚個維穩東張西望又無提既

習爺爺又成功暖化多一個人嘩真係好閃好暖呀39歲男子俾聖光閃到頭都暈

natural selection

抹黑祖國疫苗，殺無赦